［FF討論］當世界沒有了利益

「阻鬼住曬！快啲立法拉曬啲暴徒！我要做生意架」
「支持立法！還我經濟」
「再唔立法，個個星期咁樣真係租都唔使交」

政權只不過是看準了人貪婪的性格而加以利用，
當我們身處的世界失去利益，
人們不再計較利益
又會是一個怎麼的世界？

求核戰

虛擬世界
任何政治都係為利益